[I]糞營運#白貓project#33 HI 又係我呀

繼續格劍啦

係咪冇TEMPLATE

斬

公投呀喂 hi你老味牙

比我開

吾巧甘對禾OK?

皮已負

自含啦 我撐寶寶

你已經有PAD果到吸負皮la wo

吸極都唔會有你咁多

72啦喎你

今晚都1001啦

負皮

唔推

夠100負皮先開始9UP

我唔撚理牙我要開post牙

十卜

G持

撐你牙煮直

幫我含左先

嗱 呢到夠10個負皮我就斬MC

秒負ed

呢個POST斬左去先

甘是咪禾開牙